---	
title: 	Komfirmasi proses perizinan Benor FM di KPID Jambi
date: 	2012-10-15
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
**Tujuan** :	Komfirmasi proses perizinan Benor FM di KPID Jambi
	
**Lokasi** :	Kantor KPID Jambi
	
**Alamat** : 	Komplek perkantoran pemprov Jambi
	
**Jam** :	10.00 - 11.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	Jhon Hasmika (koordinator perizinan KPID Jambi)

**Ringkasan** :	
*	Diketahuinya sampai dimana proses perizinan Benor FM (jadwal Pra EDP dan EDP)
*	Membangun Komuniikasi yang baik dengan anggota KPID Jambi
*	Mendapatkan wawasan tentang strategi pengorganisasian LPS radio secara umum
*	Mendapatkan gambaran tentang perlakuan dan jenis peralatan pendukung (exiter, antena pemancar dan perlengkapan audio di studio (off air)
